唔知聽日天父爸B會唔會響應黑衫運動掛返個黑雨?

cctoy: 天父爸B都為香港跪地痛哭

搶我創意？

手足邊有分搶唔搶

ok 唔割

haha u r funny af

indeed

推
天父爸b係手足

天父爸b藍絲嚟

天父爸爸好黃
會俾黃雨你

天父著白衫

5毛出post咁密